希望今年iphone個相機可以有進步

由幾年前iphone5s, iphone6嗰陣屌打an機到依家iphone7 俾s8,u11,xzp超越晒
希望今年iphone最少都搞返掂對焦速度同夜拍

希望不大

手機 cmos 間間都差唔多
最多都係演算法既進步

最少都要夜拍同對焦追得返s8啦

淨係搞掂對焦速度同夜拍都收貨啦
最好有埋手動模式